我們的婚姻很健康，交流也很輕鬆自由。 Carolyn Hax:如何在不攪動鍋的情況下改善“我做飯，你打掃”|Carolyn Hax | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 這種時刻的強度可能來自於鼻子與大腦的交流方式。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 馬歇爾說，2019年10月，該機構開始與聖地亞哥燃氣電力公司就獲得居民公用事業使用數據的可能性進行溝通。 空缺稅收研究給城市官員Déjà Vu |麗莎·哈爾弗斯塔特和安德魯·濟慈| 2021年2月10日|聖地亞哥之聲 
 在此之前，谷歌測試了一項功能，該功能可以與客戶溝通，標明新業務的未來開業日期。 谷歌正式顯示在本地包的商業年|Barry Schwartz | 2021年2月10日|搜索引擎土地 
 新冠病毒加強了互聯網作為現代美國人生活組成部分的地位，對現在被迫主要通過網絡工作、學習和交流的一代人來說，互聯網從奢侈品變成了必需品。 缺乏生命線:聯邦政府幫助低收入美國人支付電話費的努力是如何在大流行期間失敗的|託尼·羅姆| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 也許，公民們需要感覺他們可以向科學傳達一些東西。 2016年7月27日，每日野獸 
 你深愛的父親會比你想象的更快地回到你身邊，你可以一直去看望他，和他交流。 阿布拉姆夫對弗吉尼亞新監獄監獄的建議|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我們還找到了能傳達我們生活真相的信使。 親愛的福音派:你被擁有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 當我能夠交流的時候，我從來沒有說過我想成為一個女孩。 獨家報道:邁克爾·菲爾普斯自稱的雙性人女友，泰勒·莉安·錢德勒，告訴了所有的奧羅拉·斯諾，2014年11月26日，每日野獸 
 洋蔥路由器指的是TOR網絡，這是一種允許用戶隱藏自己的位置並進行匿名在線通信的系統。 ISIS在躲避美國間諜方面做得越來越好|Shane Harris, Noah Shachtman | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 現在，先生，如果你願意把你的事情的性質告訴我，我將完全為你效勞。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 恐懼和迷戀攫住了他; 他轉過身去，生怕她知道他的秘密，把她自己的秘密告訴她。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 特雷維爾走了進來，似乎有什麼重要的事要私下跟魯珀特爵士說。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 這條海峽位於兩個沙洲之間，與兩岸相連。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 牧師一進他妻子的房間，總要先敲門; 他顯然有話要說。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯